反擊！Parler遭封殺 美眾議員要求調查蘋果、谷歌、亞馬遜

〔即時新聞／綜合報導〕在美國國會暴動後，蘋果、谷歌、亞馬遜聯手封殺川粉平台Parler，對此共和黨眾議員努尼斯（Devin Nunes）展開反擊，要求對這3家巨頭展開詐欺調查。

據《福斯新聞》報導，努尼斯表示，蘋果、谷歌、亞馬遜的行為，已經觸犯了反壟斷法（又稱反托拉斯法），也違反了公民權利和詐騙及貪汙集團犯罪法（Racketeer Influenced and Corrupt Organizations）。

推

左膠表示：侵粉唔係人類，無資格用人類嘅嘢，應該全部送去集中營

做多咗嚟料

ban埋你account 呀

Ban!!

朱西伯格:ban 得

法西斯陰毛論新納粹極右恐怖分子
你地係無講野嘅權利！

左癌：證明佢係侵粉 殺得

Pushhhhh

Fox今時今日仲有一DD良知

查Big tech即係撐侵可以滅聲

扯貓尾

呢三間嘢淋埋火水上自己身，只係差咁條友幫手點火

有撚用咩個國家根本大公司惡哂
以前有老羅斯福敢郁鳩班大財團
依加哥班個個收翻佢地獻金轉頭

侵最後反擊果陣可唔可以拉哂Apple,Amazon,Google,Facebook,Twitter最頂層果班話事人逐個判罰幾百億美金同坐返20碌先好放

Microsoft好似冇做過啲咩，可以放過佢地

得Trump無收

最好 ban 哂所有 Republicans

最後一定無事